{
    "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "coba-sebutkan-langkah-langkah-mengganti-background-pas-foto-dalam-659",
            "question": "Coba sebutkan langkah-langkah mengganti background pas foto dalam adobe photoshop cs6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Buka aplikasi Photoshop yang ada di komputer atau laptop kamu</p><p></p><p>2.Buka foto yang kamu inginkan dengan menekan tombol Ctrl+O atau melalui menu File lalu pilih opsi Open.</p><p></p><p>3.Kemudian klik kanan pada layer dari foto kamu lalu klik Layer from background.</p><p></p><p>4.Maka akan muncul sebuah pop-up untuk membuat Layer 0, klik OK.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ongey lah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-mujijad-yg-dilakukan-tuhan-yesus-di-kapernaun-157",
            "question": "Tuliskan mujijad yg dilakukan tuhan yesus di kapernaun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penyembuhan hamba seorang perwira di kapernaum</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Perkawinan di Kana.<br>2. Berjalan di atas air.<br>3. Makanan untuk 4000 orang.<br>4. Makanan untuk 5000 orang.<br>5. Meredakan angin ribut.<br>6. Pohon ara dikutuk.<br>7. Tangkapan 153 ikan.<br>8. Transfigurasi.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-alat-alat-kantor-yang-menggunakan-teknologi-217",
            "question": "Sebutkan alat-alat kantor yang menggunakan teknologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peralatan Kantor:</p><p>-Meja dan Kursi Kantor.</p><p>-Perangkat Komputer.</p><p>-Printer &amp; Scanner.</p><p>-Mesin Fotokopi.</p><p>-Alat Penghancur Kertas.</p><p>-Mesin Absensi.</p><p>-Lemari Arsip.</p><p>- Telepon dan Mesin Faks.</p><p></p><p></p><h3>SEMOGA BERMANFAAT YA</h3><p>_IG @SANDRINNA_11 \u2b05FOLLOW ME IG</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-penyusutan-sebutkan-contoh-penyusuta-434",
            "question": "Apakah yang dimaksud Dengan penyusutan? Sebutkan contoh penyusutan di dalam kehidupan sehari-hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> \u2022<strong>Penyusutan adalah perubahan suatu benda yang dapat menjadi berkurang panjang, lebar, dan luas atau volumenya (menjadi lebih pendek, sempit, atau kecil) karena didinginkan atau berkurangnya kalor atau panas. </strong></p><p></p><p>\u2022<strong>Contohnya: Kaca pada jendela yang menyusut pada malam hari. ... Rel kereta api yang memendek saat malam </strong><strong>hari</strong></p><p></p><p></p><h2><em><u><strong>JADIKAN</strong><strong> JAWABAN</strong><strong> TERBAIK</strong><strong> JIKA</strong><strong> ANDA</strong><strong> MERASA</strong><strong> TERBANTU</strong><strong> \u2728</strong></u></em></h2><h2></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keneragaman-budaya-di-indonesia-adalah-akibat-dari-letak-geografi-231",
            "question": "keneragaman budaya di indonesia adalah akibat dari letak geografisnya tuliskan 3 contoh keberagaman budaya yang ada di indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahasa Daerah. Bahasa merupakan alat yang penting untuk digunakan dalam berkomunikasi. </p><p>Rumah Adat. Hampir setiap suku yang ada di Indonesia memiliki rumah adat yang berbeda-beda bentuknya. </p><p>Pakaian Adat. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat dan maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dikuduskan-katolik-atau-protestan-694",
            "question": "Yang dikuduskan katolik atau protestan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>protestan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klau katolik dimulia kan sih setau saia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peralatan-keras-yang-berfungsi-untuk-menjalankan-instruksi-instru-578",
            "question": "Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.    a. hardware\r\nb. software\r\nc. hard disk\r\nd. input device\r\ne. RAM\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong><strong>Hardware</strong></p><p>     Hardware yaitu peralatan dalam bentuk fisik yang menjalankan sofware dan juga peralatan ini berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi yang digunakan oleh manusia untuk laporan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-merupakan-peristiwa-kehesi-kecuali-aair-dengan-air-btin-207",
            "question": "Berikut merupakan peristiwa kehesi kecuali    a.air dengan air\r\nb.tinta dengan tinta\r\nc.reaksi dan reaksi\r\nd.tinta dengan kertas\r\n\r\ntolong di jawab ya:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.tinta dengan kertas</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p><p>semangat belajarnya!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-libah-dapat-dikelompokkan-menjadi-tiga-bagian-diantaranya-1-221",
            "question": "22. Libah dapat dikelompokkan menjadi tiga bagian diantaranya:    1) Wujud\r\n2) Sumber\r\n3) Senyawa\r\n4) Bentuk\r\nA. 1, 2, 3\r\nB. 1,3\r\nC. 2.4\r\nD. 4\r\ntolong bantu saya yah plisssss mohon banget sebangetnyah, kalo yang orang islam itu pasti tau kan semua orang itu harus bekerjasama. \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><strong>Limbah padat merupakan limbah yang wujudnya padat. Contohnya yaitu botol, kertas, plastik, dll.</strong></li></ul><p></p><ul><li><strong>Limbah cair merupakan limbah yang wujudnya cair. Contohnya yaitu sisa cucian, dll.</strong></li></ul><p></p><ul><li><strong>Limbah gas merupakan limbah yang berwujud gas. Contohnya yaitu limbah dari karbon monoksida, dll.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>semoga membantu :)</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A) wujud, sumber, senyawa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-diperhatikan-dalam-melakukan-gerak-ritmik-433",
            "question": "Apa yang harus diperhatikan dalam melakukan gerak ritmik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelentukan tubuh, dan keteraturan gerakan. Ritmik adalah irama yang mengiringi, bisa berupa lagu, musik, ataupu tepukan tangan. Kita harus mengerti ketukan dan ritme lagu agar gerakan kita luwes.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}